大埔新興天橋和理非屌狗

街坊落嚟屌狗啦喂

富亨大元人落嚟未

嚟啦 落嚟屌狗啦